erlend bjøntegaard ur lipca norweski biathlonista mistrz świata juniorów czterokrotny medalista mistrzostw świata juniorów zwycięzca zawodów pucharu ibu w biathlonie osiągnięcia mistrzostwa europy puchar ibu miejsca na podium miejsca w klasyfikacji generalnej bibliografia